Mathematics Challenge Report
============================

Participant: ryan
School Registration Number: 2300700696
Total Time Taken: 6 seconds

Summary
=======
Total Score: -30
Percentage Score: -50.00%
Accuracy Rate: 0.00%

Detailed Report
===============
Question: If 2^x=32, what is ùë•
Your Answer: 323
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: A farmer has chickens and cows. There are 20 animals in total, and the number of legs is 56. How many chickens are there?
Your Answer: 232
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: A rectangular garden has a length of 15 meters and a width of 10 meters. If a pathway of 1 meter wide is built around it, what is the area of the pathway?
Your Answer: 23
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: Multiply 8 by 12.
Your Answer: 23
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: Simplify: sqrt(50)+sqrt(32)‚àísqrt(18) 
Your Answer: 232
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: What is 4 cubed?
Your Answer: 323
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: A bucket can be filled by a tap in 5 minutes and emptied by a hole in 7 minutes. If the tap and the hole are both open, how long will it take to fill the bucket?
Your Answer: 23
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: Simplify the expression: 3(4+5)‚àí2^3
Your Answer: 2323
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: If a car's value decreases by 20% each year, what will its value be after 2 years if it is currently worth $15,000?
Your Answer: 23
Correct: No
Marks Awarded: -3

Question: Convert 2.5 hours into minutes.
Your Answer: 232
Correct: No
Marks Awarded: -3

